花生人氏請同我聯繫，我讓返個大名比你

本來想幫樣子巴打留位
點知遲左
跟住我淨係諗起花生人氏

你要推到下個月20號喎

幫手post住h動資訊先好嗎

就到月尾，花生人氏會唔會過檔?

本月最期待 愛莉

我聯繫唔到佢，高登我無pm功能
Post講實比admin ban
等佢過黎依邊先

無pm功能係咩玩法？

循例都係J下表示敬意

個時幾驚佢就咁完左唔再出 好彩仲有下集

未驗證咪無

=.=

好柒。又要搶名又要阿支阿左

海灘ntr點解冇左下集

講起就嬲

有啊 咪出左1同2 3咪今個月尾出
定我

定我誤會左

個時2最尾愛莉個朋友比人捉左 今個月尾個集好似就係去搵佢 點知比人捉埋

原來今個月先有續集

點解我之前幫樣子巴打留位就比人屌偷名

搞到我即刻改

等緊月尾鬼父同對魔忍